魔獸世界討論+招生區 (附新生Q&A)

Server: 夜空之歌. 雷鱗. 巨龍之喉
公會: 傲翔天際

平日朝早少D人,大約5~10個
夜晚20~30人
深夜都有5~6個人打KEY或者鳩up

公會團時間:
星期567 M 9:00 ~ 12:00
進度M3/9 7m團長帶團
其他時間不定期開組其他唔同野

新人都歡迎一齊入黎玩

有意可以+BTAG:
Blights#3900

魔獸新手Q&A

Q1. 新手玩咩職?

A: 魔獸係易學難精既遊戲,
每個職業都後期都會有高階細微既操作,
所以可以開個新手AC去試下每隻職業既技能組,
多D睇下直播,
有愛比起易上手既職業更有樂趣

Q2. 魔獸後期玩D咩?

A: pve分團隊副本(20~30人) 同 傳奇地下城(5人)
兩者都係講求團隊配置,
個人技術會影響你可以參與既副本難度,
所以易學難精就係咁解, 記得多d上網搵手法同配裝方法
pvp 有 2v2 3v3(競技場) 10v10(積分戰場)
台服因為比較少人pvp所以攻略會相對比較少
都會有痴線佬鐘情係野外殺人

Q3. 點樣升LV最快

A. 1. 比錢直升100
2. 招兵買馬(同另一名老手/新手 3倍EXP升)
3. 買傳家寶自己慢慢升
各有好處, 自己升可以了解職業技能,
雖然話WOW係一隻滿LV先開波既遊戲
但係有時自己研究下隻GAME先係樂趣既一隻,
除非你一開波就想做伸手黨

現在招兵冇得刷地城
你地有冇人試過打任打幾耐先上到120

編野7.1打
公會D人太懶直接CORY

如果小號或者低LV既角想升上黎應該等8.1好似會有入侵事件

有冇美服